係太子mtr坐車走嘅手足緊急措施

啱先係太子站坐mtr走嘅手足留意：

宜家最好同信得過嘅人或親戚朋友講低自己資料和情況,因為黑警禁咗緊急停車掣,唔知會唔會係路軌入面停,而且新聞最後影到啲狗去曬車頭好似想開門入路軌,宜家出面完全唔知你哋宜家狀況同會發生咩事,同信得過嘅人或親戚朋友交帶聲方便救你！

同埋,最好搵人開live比出面知道你哋發生咩事,有事可以有證據追究

推

push